[文宣組請入］點解聽朝要罷工

原因

同路人：警政黑合作 對普通市民、記者、議員施暴
對家：衝中聯辦 油國徽 痛心疾首
全部人：因為暴力事件 危害人身安全 不宜返工

要求
成立獨立調查委員會 徹查另一方的問題
五大訴求
或其他可行方案？

利申
剩係行過616
冇入任何tg group
但睇到元朗咁樣 真係頂唔順 太癡線
冷氣軍師都想比idea出黎

要過真係決定聽日罷工
文宣要快
盡快出圖 係WhatsApp 傳
可以的話 print埋傳單出黎 聽朝地鐵站派

*如過

你比我地動員下一齊星期二罷

星期二，比大家集結全港力量

嬲到爆 但明白其實好難咁趕😭

求下你地，我都想星期一，但大家都知宣傳唔切，要合力星期二

星期二更好